ans: 2
ans: 1
ans: 1
ans: 2
ans: 0
ans: 3
ans: 2
ans: 3
ans: 3
